癈老群組傳緊呢個活動

“下星期六20/7/2019訂一個「我愛香港世界日」。在當日穿上紅色丅裇或手綁紅布或 絲帶上班或去街。不須要任何單張或旗。不須要遊行、在中國, 在香港，在台灣，在世界各地的香港人或熱愛香港而出一分力。去表示我們真的熱愛香港。不用粗言穢語、不用暴力。對每一個在當天穿上紅衣的人說聲我愛香港。我們要以無聲勝有聲，以和平和愛心去寬恕曾經破壞過香港的人。用我們紅色的愛火去溶解昨天互相的不信任.將昨天的仇恨化作團結的力量。向全世界各地去表揚香港的真善美。

請廣傳，香港人多謝你”

明顯針對21號民陣集會

唔知有幾多人帶呢

戴紅絲就係港獨

全部見血

比盡你500慢人

又好似630咁打人。

[/member]20/7全民支持成立獨立調查組著紅色衫or 戴紅絲帶[/member]

喂大佬呀
唔好好似狗咁着黑衫行街就示威得架
要人避你

愛支病

紅色=革命顏色=港獨

無野好做

不用粗言穢語、不用暴力。
怕左630

嘩真係好低成本
完全唔使額外花時間氣力

低級紅?

支持香港搞革命
紅色係革命顏色wo

屌

眾籌派埋cap帽同旗仔啦

愛國愛港都咁撚懶

有無得玩騎劫

剩係着啲衣物。之後見人着紅色衫就講廢話。
神經病咪做得出。

騎劫所有穿紅衫既人

即刻網傳大量愛港長者發起遍地紅花，用愛心化警方戾氣

又要無聲勝有聲,但又要叫人講我愛香港,想點呀

"不用粗言穢語、不用暴力。"

一句就控制到班垃圾
佢地就唔會支持你班暴徒啦

紅絲帶